冒死爆料-其中一個愛國金主

圖中個金主叫馬忠禮，中華總商會
係其中一個有做2017年林鄭選委，不過你可能話有500 幾個有咩出奇，而當中最爆係佢個仔同鄉事會及某字頭關係

有無人想知？歡迎記者 factcheck

Details?
佢個仔叫咩名？
同鄉事派有咩關係？
同邊個黑社會字頭有關係？
Fact check?

Pish

lm

推

佢個仔叫馬景輝
英文名 Lucas Ma
同白衣人有關

全名factcheck
歡迎蘋果日報 fact check

白衣人唔止一個字頭喎
佢同邊一個字頭有關？

圖中個肥仔就係佢個仔

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

相入面，黑衫就係馬景輝，而白衫都有朵
佢就係圖2/3 頂頂大名既陳x 樂
早前已有巴打post 佢既詳情
係某字頭既人

補多張相
呢張影到馬景輝揸住架馬沙車陳x 樂
可惜影唔到樣，但清楚見到同上面架泊側邊既馬沙係同一架

好撚似何妖

哇 呢班 含住金鎖匙 出世既 二世祖 羨慕死人

正確！轉頭有馬生同何妖關係

不得了

佢個仔ig, 都係例牌富二代溝女飲紅酒相

留名

繼續佢個仔 fb

咩樣
搵片送佢坐

Push

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

我無野講

樓主有1/481既機會比馬仔起底，希望你安全

講返呢個超猛的愛國金主- 馬忠禮
佢媽媽係上海有頭有面的張永珍，但曾經同梁愛詩卷入一單侵產案，同樣係極紅背景
不過張永珍同馬忠禮爸爸離左婚，同現任丈夫福建佬鄭正訓第三度結婚，另有家室
所以馬忠禮係出面好少提佢老母，因為極無面，所樓上東方唔醒目報左

佢唔會知！我睇唔過眼，我相信連登安全！

不得鳥，記者朋友快啲入。

呢位馬生，由於係江蘇人
所以同2012 年特首輸比689 的唐唐係兄弟
而唐唐同奶媽係習派，689 係江派
所以唐唐同馬馬係689 年代忍左5 年

咁因爲今次送中奶媽搞到亂晒
外邊就盛傳唐唐想出返來做特首
所以唐唐好兄弟馬生就要襯呢個機會幫兄弟！

馬生個仔 Lucas ，本身同勝 x 前坐館有極親密關係，所以今次係唐唐好友何妖搵大馬生幫手，佢個仔再搵勝x 陳x 樂幫手，叫左一堆白衣人去做野！

睇返中華總商會係一直超級支持送中條例

文樂同 Lucas 都係 x勝x 的人

Ok

好detail
留名

就睇下中總後台硬 定係長和+匯豐銀行硬！

中總紅色力量好強...

仆街富二代勁藍

呢條撚樣帶頭撐警反港獨

push

搵蘋果好唔好

好，佢個仔勁串，成日痴埋賭王何家度

等睇後續

淨係攞佢個仔同江湖人士過從甚密都有排佢煩

無油水, 睇下仲有邊個愛國 !

條友借佢老豆個名四圍溝女
試過溝 coffee
又成日同何猷亨何超盈扮熟
人地都唔9 理佢

蘋果

堂堂中總太子爺同黑社會咁熟
影衰佢老豆同阿嫲

慢慢落老蘭食女

晚晚落老蘭食女

勁

佢老豆開個間江蘇薈成日有老黑打鄧，仲同前亞視紅人好撚熟，都係勁撚紅

佢老豆痴埋去中聯辦

冇乜人推，痴線

推呀

政圈中人都知佢永遠唔會帶個仔出來
因爲唔想人知醜事
呢d 真係報應！

跪求蘋果快d 做野

推緊

偉大的蘋果，要你接力！

全香港嘅咩咩77同鄉會 聯誼會 幕後都係阿爺罩住㗎！

哇

汪明荃

條仆街係克警金主

麻包袋唔平，最好用嚟裝高價值目標

推
蘋果夠鐘攞料
(雖然可能已經有)

咁都冇人推

Uzi?

點解係481

嘩

屌 正經野冇人推

5點都有人推

聽日就俾0.5post沉底

聽朝起身再推

Thx早抖巴打

樓主記住報平安

樓主上黎報平安please

咩481？你咁爆，你都1/481？？？

。

而家先睇到個post
推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

Bye

十連成功
繼續挑戰
十一

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

cccccc

二

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

二

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

三

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

四

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

五

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

六

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

七

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

八

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

九

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十一

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十二

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十三

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十四

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十五

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十六

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十七

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十八

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

十九

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

二十

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結1. 徹底撤回逃犯修訂條例2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究3. 撤回暴動定性4. 追究警察濫權濫暴，成立獨立調查委員會5. 立即實行雙普選

8月5號

你駛唔駛教埋人呀

肥版何妖黎既

認真post 推

仲未有兄弟做野？